\countersetSatz
\begin{thm}\label{t:gfs1}
  Sei \jjA{A} beliebig.
  Wenn \jja{A} ein Axiom ist
  oder $\jja{A} \in \jjA{A}$,
  dann gilt $\jjA{A} \jjAbl \jja{A}$.
\end{thm}

\begin{proof}
  Sei \jja{A} Axiom oder gelte $\jja{A} \in \jjA{A}$.
  Dies können wir auf zwei Fälle aufteilen.
  \begin{description}
    \item[Fall 1.] \jja{A} ist ein Axiom.\\
      \jja{A} kann in einem Schritt abgeleitet werden:
      \begin{align}
    & \jja{A} &&  \jref{defn:abl1}
      \end{align}
    \item[Fall 2.] Es ist $\jja{A} \in \jjA{A}$.\\
      Auch hier kann \jjA{A} \jjAbl \jja{A} in einem Schritt abgeleitet werden:
      \begin{align}
    & \jja{A} &&  \jref{defn:abl2}
      \end{align}
  \end{description}
  Also ist \jjA{A} \jjAbl \jja{A}.
\end{proof}
